有冇人真係忍唔住大大聲罵藍絲父母

發夢果時見到佢地支持班狗嘅所作所為，我即刻罵老豆老母無良心，對唔住香港人，罵到父母無聲出，我仲話你要追求極權嘅話，我就以後唔再做你個仔

日日都鬧

慳返啖氣好過

藍絲父母共通點都係低學歷，無上進心，自我中心

日日都鬧 次次都鬧到佢地冇聲出 過一陣佢地又繼續支持班狗

每天都要同老母嘈交

一係唔好鬧
要鬧就一齊鬧政府
俾你鬧贏但輸咗感情
值得高興咩
正面D諗
鬧政府鬧到佢地都反對政府會唔會係更好方法

佢地停留左係追求有野食有位訓有工開
香港人應該追求更多 eg 民主自由

話中共無唔比飯你食 無唔比水你飲

人各有志，無需爭論

有啲可能罵得醒，有啲，，，放棄吧

大個經濟封佢

69之後同公公慶祝父親節，聽到他講啲嘢，真係忍唔住同他講，你淨係睇tvb，但人吔唔會俾哂事實既全部你睇，你根本都唔知發生咩事，講完我自己都覺得自己癲